聽律師話報狗，返屋企等消息，叫你班人唔好行動，全部弱智。

我就暴動準備好坐了，強姦案已經入咗司法程序，大家記得信法治有險可守，返屋企慢慢等消息。雨革我畀人拉都有投訴警察，兩年之後回咗封信話證據不足咁囉！

手足只係condom，議席最重要。

兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為

無區選最大得益者一定係大家
我無巴打咁聰明知點做
求教

只針對議會個pt

律師又係弱智 醫生又係弱智
有險可守喎 信法治喎 信警方調查喎

巴打有咩雖然幫手出聲

//少女被強姦後，出現抑鬱情況，最初未有報警，後來由律師陪同下，事隔多日才前往報警//

好撚專業，拖咁耐就係等狗查返自己。

依家戰爭，有無人專業打仗？無，香港人一向賤視武力，惡果自己受返，抵撚死。

信法治已經夠弱智
信狗調查直頭係戇鳩

次次有大單嘢爆出黎都總有人出黎想淋熄哂d火叫大家唔好衝動

幫手屌死阻膠同法治撚。

呢條友最叻就係不斷去唔同post貼佢1F個內容，你應該唔使太擔心

法治已死

做文宣
打國際戰線

Push

其實成個邏輯都痴撚線，比黑警強姦然後報警

就同你班割席狗攬炒，阿叔未驚過。

手足只係condom，議席最重要。

終於有人發現
唔駛擔心樓主 每次都係live post準時出現鍵盤勇武

信泛民信醫生信律師信法治，係唔畀你信自己，依班人有用香港會搞成咁？

人地真勇武你哋咪又割，幾時要向你哋冷氣軍師申請義士認證？

手足只係condom，議席最重要。

就算畀你上到庭呀, 蘇惠德可以改控罪啦, 告返你浪費警察資源同埋用性器官襲擊多名警員,x,y,z,同k.

香港人就係成日以為自己跟法律跟程序唔用武力

就高人一等咁

而家啲狗姦左細路女，結果點？ 冇人制裁到

真係好「文明」呀

聽律師聽議員講跟程序做，

跟住躝去摺紙鶴啦

報仇？ 你班人咁鍾意講法律，報條閪仇咩

仲信警察會公正調查既人都係on9

香港人 haha

正 依家整個性器官襲警

佢真係勇武......不過因為係機場救女手足而被捕，而家被起訴暴動，身上有宵禁令，晚上出街俾人查到或通知法庭，即時坐得。

椰子個真名叫邱文勁，你自己查返啲資料，好似法庭紀錄咁。